[統戰大技]元朗人落力送藍絲老母返中國

話說今日如常同藍絲老母拗政治
佢話最衰都係啲學生搞到咁亂
阻人返工同打人咪又係一樣咁惡毒
我最後廢鳩時同佢拗發晦氣順佢意送佢中
點知佢突然轉軚

歡迎大家抄橋 等民賤聯少幾張票都好

一講到呢啲呢
佢哋就最清醒

又話大陸點好點好 叫佢返去又笠水

唔係黑心，佢721如果有俾班白衫打，佢先會醒。香港太多依d港豬，唔殺到埋身就唔會理，只求安穩，不理時事，人死人事。